当朋友们嘲笑一个300美元的床垫，他们可以在上面睡上几百个小时，但却不畏缩于几千美元的滑雪装备，在一个好季节可以使用几十个小时时，我觉得很有趣。 不要妥协你的露营床垫|mlarsen | 2021年7月13日|户外在线 
 如果你们中有谁退缩了，那就别指望再活六个月了。 Carolyn Hax:一个男朋友避免提及和单身女性朋友旅行的计划|Carolyn Hax |021年7月2日|华盛顿邮报 
 在担任休斯顿太空人队(Houston Astros)替补教练期间，他被认定为橄榄球运动最臭名昭著的作弊丑闻之一的主要违反者，对于这一问题，他没有退缩。 亚历克斯·科拉，带领红袜队走向光明的未来，在休斯顿回答他的过去|切尔西·简|华盛顿邮报 
 她凑近身子，矫正泰勒·乔右眼上方的银线，她被姑娘的畏缩弄得有些不安。 弗吉尼亚的一个乡村小镇是如何聚在一起举办一场难忘的大流行毕业舞会的 
 面对这样的逆境，没有任何计划或准备能让我做好准备，但就像我告诉我妻子的那样，我们不能退缩。 小马队下注人里戈贝托·桑切斯表示，他将接受手术切除癌症肿瘤 
 在视频中，索朗格又打又踢她的姐夫，而碧昂斯甚至没有退缩。 索朗格打了Jay Z，莱戈拉斯打了比伯，以及年度最大的名人恩怨|艾米·齐默尔曼| 2014年12月24日|每日野兽 
 肯雅塔做出了布什式的誓言，要继续打击青年党。他说:“我们不会退缩。” 青年党反基督徒屠杀|Margot Kiser | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 当我提醒他，这可能意味着数百个后代出现在他的门口时，他没有退缩。 今天的捐精者不是一个破产的20多岁的人Stephanie Fairyington | 2014年9月20日|DAILY BEAST 
 我们整晚都在开会，讨论每一次退缩和踢腿对它的恢复意味着什么，以及我们是否能及时挽救它。 摩苏尔文明及其不满|迈克尔·卡森| 2014年6月14日|每日野兽 
 我们按压这里，看着它踢，然后按压那里，看着它退缩。 摩苏尔文明及其不满|迈克尔·卡森| 2014年6月14日|每日野兽 
 她那安静的眼睛，在那使他们说不出话来的魔咒期间，一直被他注视着，当魔咒打破时，她并没有退缩。 离奇的故事|各种 
 他坐在那里看着——好奇地想看看卡什会怎么做——巴德看到卡什畏缩着，僵硬着，就像一个人在痛苦中做的那样。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 他也必须工作; 他不能完全信任德克萨斯·史密斯; 这个无赖可能退缩，也可能失败。 陆上|约翰威廉德森林 
 两颗子弹打穿了男孩的帽子; 接着，一块碎片划破了他的衣服; 但他并没有退缩。 我们海军英雄的故事千奇百怪 
 说实话，那是件很可怕的事，但尽管我不喜欢，我也不退缩。 拿破仑的年轻邻居|海伦·莉亚·里德